家陣我係買緊 GIORDANO 定係 GREGORY?

媽啊 我好亂

我又唔覺得真係好似wo

平時著kswiss扮adidas